請拒絕購買珍珠奶茶

你每點一杯珍珠奶茶, 就有五十幾隻珍貴的粉圓獸受害。